追溯力問題

我地對於今次追溯力既理解, 其實因為呢一個追溯力唔單止 apply to 呢一個宣誓案,
........................................................................大家唔會知道自己幾時會觸犯咗 可能後尾先至建立既法例,

exactly 就係我地今次宣誓呢一單案件所做 即係成個咁樣既過程

22:34

遊B(破產)

正如d人揀跳樓都係一種解脫

完全佢玩曬
法治壽終